[好彩趕得切]#陳潔玲 賴慰玲 譚嘉儀 湯洛雯 王敏奕 吳嘉熙 18-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第25輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

陳敏 : 陳自瑤
陳潔玲 : 王敏奕
麥美恩 : 吳嘉熙@SG
姚子羚 : 朱智賢
張沛樂 : 朱茵
梁嘉琪 : 賴慰玲
梁凱寧 : 簡幗儀
蔡思貝 : 譚嘉儀(模)
劉佩玥 : 湯洛雯

甲組第二十四輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第25輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-3-3 12am-10pm

(13)陳敏vs陳自瑤(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-3 12:02am-10:02pm

(14)陳潔玲vs王敏奕(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-3 12:04am-10:04pm

(15)麥美恩vs吳嘉熙@SG(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-3 12:06am-10:06pm

(7)姚子羚vs朱智賢(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-3 12:08am-10:08pm

(6)張沛樂vs朱茵(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-3 12:10am-10:10pm

(16)梁嘉琪vs賴慰玲(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

屌,仲以為覆唔到添,咁計第一個啦

2019-3-3 12:12am-10:12pm

(18)梁凱寧vs簡幗儀(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-3 12:14am-10:14pm

(12)蔡思貝vs譚嘉儀(模)(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-3 12:16am-10:16pm

(9)劉佩玥vs湯洛雯(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪甲組賽程

26.

2019-3-10

姚子羚 : 蔡思貝
賴慰玲 : 張沛樂
陳自瑤 : 梁嘉琪
吳嘉熙@SG : 陳潔玲
湯洛雯 : 王敏奕
譚嘉儀(模) : 梁凱寧
簡幗儀 : 麥美恩
朱茵 : 陳敏
朱智賢 : 劉佩玥

27.

2019-3-17

陳潔玲 : 陳自瑤
麥美恩 : 朱智賢
張沛樂 : 簡幗儀
湯洛雯 : 吳嘉熙@SG
梁嘉琪 : 蔡思貝
陳敏 : 賴慰玲
梁凱寧 : 姚子羚
劉佩玥 : 譚嘉儀(模)
王敏奕 : 朱茵

28.

2019-3-24

姚子羚 : 麥美恩
賴慰玲 : 湯洛雯
陳自瑤 : 張沛樂
吳嘉熙@SG : 王敏奕
譚嘉儀(模) : 梁嘉琪
簡幗儀 : 劉佩玥
朱茵 : 陳潔玲
蔡思貝 : 梁凱寧
朱智賢 : 陳敏

29.

2019-3-31

王敏奕 : 賴慰玲
陳潔玲 : 簡幗儀
麥美恩 : 蔡思貝
張沛樂 : 朱智賢
吳嘉熙@SG : 陳自瑤
湯洛雯 : 朱茵
梁嘉琪 : 梁凱寧
陳敏 : 譚嘉儀(模)
劉佩玥 : 姚子羚

30.

2019-4-7

姚子羚 : 梁嘉琪
賴慰玲 : 陳潔玲
陳自瑤 : 王敏奕
譚嘉儀(模) : 張沛樂
簡幗儀 : 陳敏
朱茵 : 吳嘉熙@SG
梁凱寧 : 麥美恩
蔡思貝 : 劉佩玥
朱智賢 : 湯洛雯

之前係咪投過國際候選人仲進行緊？

有既,另一個比賽黎,星期一凌晨會進行16強次回合既賽事

陳敏 : 陳自瑤 13-103
陳潔玲 : 王敏奕
麥美恩 : 吳嘉熙@SG
姚子羚 : 朱智賢
張沛樂 : 朱茵
梁嘉琪 : 賴慰玲
梁凱寧 : 簡幗儀
蔡思貝 : 譚嘉儀(模)
劉佩玥 : 湯洛雯

陳敏 : 陳自瑤 13-103
陳潔玲 : 王敏奕 17(+1)-94= 18-94
麥美恩 : 吳嘉熙@SG
姚子羚 : 朱智賢
張沛樂 : 朱茵
梁嘉琪 : 賴慰玲
梁凱寧 : 簡幗儀
蔡思貝 : 譚嘉儀(模)
劉佩玥 : 湯洛雯

陳敏 : 陳自瑤 13-103
陳潔玲 : 王敏奕 17(+1)-94= 18-94
麥美恩 : 吳嘉熙@SG 65(+5)-39= 70-39
姚子羚 : 朱智賢
張沛樂 : 朱茵
梁嘉琪 : 賴慰玲
梁凱寧 : 簡幗儀
蔡思貝 : 譚嘉儀(模)
劉佩玥 : 湯洛雯

陳敏 : 陳自瑤 13-103
陳潔玲 : 王敏奕 17(+1)-94= 18-94
麥美恩 : 吳嘉熙@SG 65(+5)-39= 70-39
姚子羚 : 朱智賢 35(+3)-82= 38-82
張沛樂 : 朱茵
梁嘉琪 : 賴慰玲
梁凱寧 : 簡幗儀
蔡思貝 : 譚嘉儀(模)
劉佩玥 : 湯洛雯